如果你既精液可以救世界

睇睇下喪屍片諗到
總之你就係唯一有抗體既人類
但只能夠透過精液傳比其他人
一係就要日扑夜扑 仲要扑曬啲世界首富/總統先
一係比人做實驗開蛋採精
定寧願死咗去算

扑曬d av女優先

中出樓主老母先，呢D時間仲開垃圾POST

坐定定等
啲人會黎求我扑佢

要救環保少女

肯定會俾政府捉去做人體實驗

打飛機咪得囉

受胎島？

屌撚咗你老母先 生個仔弱智開鳩po